有無人知道今次打風有無吹走到電視城門口隻TVBuddy？

有

隻buddy已經比bigbigchannel取代

暫時都仲係呢隻野守住大門

堅？

我關心呢幾隻公仔多d